［制裁港共］不如大家一齊罷交稅？

薪奉稅佔港共收入20%

push

想稅局JJ講解下
唔交係幾耐之後先會強制喺公司度抽稅
幾耐先要上庭交罰款？

diu

不合作運動可以諗下呢d

【升級方向】午餐？罷了

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

罷消費其實會唔會冇咩效果？

大部分都係做支那人生意 港豬wfc

想知+1
裸辭 岩岩收到封信

差唔多時侯了

聽講唔交稅會出唔到境
有冇知情人士講解下？

勝利方程式：遊行->死線->升級

升級：罷稅

入息稅？ 定 差餉？

捐畀慈善機構

所以要繼續set deadline

全部啦屌

首先會係5% surcharge
然後就係10% surcharge
稅局仲可以鎖你bank account 唔比你出境 或者叫你老世扣起d糧

其實你寫封信比稅局 話懷疑某D人報唔足稅 然後稅局就要開file查佢地係咪真係報唔足 咁樣好似仲好玩

幫奶共班人渣報稅

如果睇報紙見到邊個邊個做董事 可以考慮剪佢出黎寄去稅局 睇下佢有冇報足directors fee